[930]希望930 PEPE和你拖唔會有人搞鳩鐘樓

鐘樓係英殖時期留下嘅美好事件，上次俾人噴字真係好心痛。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

pish 1/10

pish 2/10

pish 3/10

pish 4/10

pish 5/10

pish 6/10

pish 7/10

pish 8/10

pish 9/10

pish 10/10

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

pish